自己做教育局副局都教唔好個仔

都話政府成班廢物

厚德邨邨民呢

不如你唔好做副局啦
攪攪震攪埋人地啲仔女

CY ho ball!

做埋咁多陰質野報曬落個仔身上。

抵撚死

口德撚我屌你老母死全家！
（屌定先）